{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55053&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가산 JS호텔"
    },
    "text": "九老ジェイエスホテルは、ソウルデジタル文化ビジネスの中心地である九老および加山地域に位置するアパートメントホテルです。 当ホテルは、お客様の休息のために快適な宿泊施設と最適化された施設を提供しています。 ブティックニーズとビジネス顧客の両方が利用しやすいホテルとしてデザインされており、顧客の高い満足度のために実用的な構造に設計されています。 当ホテルは品格のあるサービスを提供し、お客様に細心の配慮をしております。 お客様のご来店に感謝の意を表し、良い宿泊施設として記憶されることを願っています。 ホテルのタワーリフト駐車場はSUV及び高さ2.地下鉄は加山デジタル団地駅が近くに位置しており、便利なアクセスを提供しています。 九老地域と加山デジタル国家産業団地も徒歩5分の距離に位置し、マリオアウトレット、現代アウトレット、W-MALLなど様々な店舗に近いです。 九老高尺スカイドーム野球場は10分の距離にあり、冠岳山登山路まではバスで20分かかります。 客室には炊事施設が完備されており、UHD大型TV、IH調理器、電子レンジ、LGトラム洗濯機、LG DIOS大型冷蔵庫、個人クローゼット、クチェン炊飯器、電気ケトル、Wi-Fi無線インターネットなどが提供されています。 ホテルにはFスモールビジネスセンターと様々な施設があります。 現場で3名以上の場合、1名当たり1万ウォンの追加料金をお支払いいただきます。 また、屋上開放も準備中なので、今後皆様の憩いの場としてご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルはソウルデジタル文化ビジネスの中心地である九老および加山地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルは快適な宿泊施設と最適化された施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルはどのような顧客向けにデザインされていますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルはブティックニーズとビジネス顧客の両方が利用しやすいホテルとしてデザインされています。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルは品格のあるサービスを提供しており、お客様に細心の配慮をしています。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルの近くには加山デジタル団地駅があり、便利なアクセスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルの周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルの周辺にはマリオアウトレット、現代アウトレット、W-MALLなど様々な店舗があります。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルから九老高尺スカイドーム野球場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルから九老高尺スカイドーム野球場までの距離は10分です。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルから冠岳山登山路までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルから冠岳山登山路までの距離はバスで20分かかります。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルの客室には炊事施設、UHD大型TV、IH調理器、電子レンジ、LGトラム洗濯機、LG DIOS大型冷蔵庫、個人クローゼット、クチェン炊飯器、電気ケトル、Wi-Fi無線インターネットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルにはFスモールビジネスセンターなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルの駐車場はどのような車両が駐車できますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルの駐車場はSUV及び高さ2.地下鉄が駐車できます。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルで大人数で宿泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルでは現場で3名以上の場合、1名当たり1万ウォンの追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "九老ジェイエスホテルの屋上は利用できますか？",
            "answer": "九老ジェイエスホテルの屋上は現在準備中ですが、今後皆様の憩いの場としてご利用いただける予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 748
    }
}